[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1359)

.

多謝支持

1

Diu

LM

FK

slow

死外掛狗

半大

又黑巴

BOT 王
All back

巴西今屆後防好穩

外掛全黑。。。

兩邊都好穩 0:0 互射12m

懷疑全黑巴有搶po 外掛

Slow

琴日克羅 元氣大傷 今晚等大戶出先

墨西哥入波係靠打反擊，我覺得墨西哥無乜本事入到巴西波，但巴西入唔入到波就要睇前面班大哥

妹波好悶

一球/球半

fast

下盤滑撚食

大波波

今場無尼馬實入唔到波
冇得睇佢連人帶波碌入龍

你買佢隻外掛未

如果無尼馬 又出費明奴正選即買上盤

原來有2個日清

唔係話傷咗踢唔到落去咩

mexico防守好足料
防反巴西100%

馬會好似轉咗盤

我係 黃俊同日清 嘅結晶品

墨西哥輸3粒
1粒係十二碼，1粒係OG
真輸只係1粒

相反巴西就根本無人挑機
對嗰兩隊分組咁鬼屎

G chi

想問下發生咩事轉到一球球半

有尼馬

巴西 咩都冇做過

墨西哥話哂都打過德國

聽人講話傷咗出唔到原來假

墨西哥後防有冇禁廢呀

可能係瑞士劇本

馬些路傷 唔係尼馬

嘩出埋Marquez

所以墨西哥咪次次比巴西食住
無論國家隊好，南美盃好
無啦啦去死守

原來係馬些路唔該曬巴打
馬些路係咪打算陪牙朗飛特登扮傷

克羅1-1.......

乜野冇尼馬

守到尼馬
都守唔到古天樂掛

今場尼馬已經唔係尼馬
公仔麵頭唔見左

尼馬嘅髮型成日變

巴西唔係尼馬carry
古仔carry
但個個重心守尼馬

美欺剪髮✈️✈️
尼馬剪頭.......

9會讓到1/1.5，

巴炒西到咩，買墨仔盤食硬

到時開到又會話正氣架喇

外圍好似全部做緊一球....

墨下盤點都食半格

巴西贏硬啦

係 外面好多都係開-1

+1/1.5
係咪即係打和收哂
輸一球就輸一半

贏半球

50萬

勇敢

祝贏

有D都開始轉1球/球半了

等58分睇埋尾盤先了

即係3:2既話就贏一半？

識唔識買啊

豬半

安心了

輸半

又係你妖女

舊相定咩

lulu

上船了

人地講緊受讓
點撚樣輸半

睇錯

睇錯佢買上盤
Sorry

等7.5 8.5？

半細全大

一球轉一球球半係為咗引你買下盤…？

墨西哥出條廢老馬基斯踢防中 自殺呀屌你

舊相定新相先

2014

角大黨全軍伏沒

外圍呢個鐘係咁一球同一球/球半跳黎跳去

琴日克羅地亞無買

屌
落底落到咁都得6角

會唔會又半大全細

巴西個盤咁...不如買半大仲好

認真了

上次補時

墨西哥深盤未輸過
好難簡

今晚墨西哥盤！！！！！！1000%
啲燈狗放馬過嚟

半大

搏一搏單車變摩托

智巴

夠膽開半和

等埋LULU先

連你都反手

對咗智蛇

琴晚兩場4231上盤大熱都死咗
打死都唔買上盤 巴西迷都係咁話

利 入緊錢買巴西

我唔出反手

同拿子同路

買細波,彩睇好巴西2-0

二串三
兩場半大

全世界準備了1/1.5盤

次次都燈到咩，呢隊 黎

鬼咩
有波就求奇踢上去俾番個波丹麥

屌 send錯圖

下半場真心睇唔明

3R點輸

mark到一個都漏其他果幾個

巴西進攻點太多了

現場氣溫36度

一人一球等互射十二碼

有古想要了

岩哂南美佬

唔係墨西哥勁 而係德國廢
中北美洲 上盤要了

攞個屎忽黎諗都諗到啦
比利時日本個強弱差距係一球球半
巴西墨西哥個強弱差距有無去到上面兩隊咁闊呀

你做咩學dodo...

呢場一定超過14角

平時馬會開巴甲角球都刷到啪啪聲
墨假角球又係刷到啪啪聲
13。5 輕鬆

痴線，個個當我反手！ 睇下邊個笑到最後

信我
老墨

同埋預計巴西會踢得保守

墨閪一開波贏緊一球半 點撚樣輸先話我知

你買咩，我跟

你要墨閪？

一隊剋一隊，冇得咁講

即係下盤？

智巴買咩

下盤

買即場同角算

支持美斯巴

大家要信我唔好買巴西
琴晚已經死咗

墨西哥贏唔到盤，我退出波po

本來都諗住要墨西哥 但見到馬基斯踢正選就好撚驚

跟了200k (冇k)

有冇半大手足?

lm

蝕了 我買咗10k

9.5b 想要

巴西呢界好多角球，墨西哥都唔算少，兩隊加埋應該偏向角大

俄西，葡烏，克丹
90分鐘計，邊隊剋邊隊，你講喇

借錢GUN

dllm...

Lm

有冇9.5角大

太低水

博開場冇角 趺咁D先

巴西大唔到波,牙巴退出連登

仆街。咁多人想我退出波po

++得-

真，驚盤既巴打不如轉買角球

dllm

13.5b

留名

巴西冇得輸 補時嬴盤

半大全大

跟
紫貝巴D角好準

反手gel出晒黎

買角大算了

有無咩link順

你個名

BALLBARCC

智巴我柯煙左墨仔支持你

智狗又水人。。。

慘了

不過睇睇下會有條女出黎叫人加佢WECAHT

美斯講個時你地又唔lm
依家冇人挽留我

俄剋西 葡烏55

和主？

不如試下半場1:1/半和/半大

Hi 孔明

個d撚屌主播
煩過西

屌你老母 今埸真係唔知買咩好

智狗你伏人。。。。
美斯係手氣唔好！！！

因為墨仔贏盤係100%嘅波

ON9，lulu果張14年黎....sor

奧祖亞踢國家隊好勁

護主狗！

竟然有人會跟我名改，笑4，姐係證明我講既野係真，你條傻鳩先咁大反應。做完betting gor 隻狗問番我betting gor 係邊個 。 學資狗200$都冇錢賭，學咩入波post jer 鳩人呀。以為轉左分身就冇人認到你隻學資狗

88

岩牙

已allin 支持

咁你又叫我講

笑

出水未

收聲啦智狗 日日jer美巴係咩心態 死燈狗

美巴唔好理佢 出水未

細波,巴西盤,巴西晉級,角細

墨仔唔求贏，咪比瑞典炒3粒囉

濕晒喇 咁多反手仲未知買邊隊？

又話完全封鎖，點解仲睇到我講野
Betting gor 係邊個呀？

派錢俾馬會

今晚上盤正氣日

巴打..你個會員NO 無得輸

笑你傻西

美斯老母係建興做

Ok跟！

自己又講唔出d咩笑人

167777

美斯做緊地盤
同班判頭夾錢買大波

近排毛sir有啲燈

十二點一齊跳

竟然叫果個SUGA 做巴打

手足, 如果巴西開平半, 或平手, 你會買乜 ?
到時邊一邊聚飛 ?

唔該你去查下三粒裡面有兩粒係做乜先啦

屌

我買半全大淨係開半大

得番分幾鐘，我怕你買唔切ja

屌你, 岩岩買左場籃球菲狗對澳狗

打到第三節集體打交, 菲狗連後備都上埋去打
然後菲狗罰淨3個係場, 3打5
菲狗再係咁foul人地foul到冇曬人, 然後提早完場

我買左菲狗而家唔知點計

笑你事後好叻囉

半大波巴閪

巴西今都輸 真係番巴西

本身小組賽已組冇打過咩勁隊

拿蛇買乜

傻鳩來，應該好多人封左佢，但我一向唔封人，撚下d傻鳩都幾好玩。
應該似係狗會通緝犯條學資狗既分身

內幕呀佢

你地買上盤定下盤

咁你叫我講乜?

智障?

上

冇信心 唔買盤了

主勝1.38
下盤半格1.385
識買了

不如你問下自己巴西個品牌對二線隊
會唔會開平手同平半

巴西

咁你要咩

昨日西班牙 今日巴閪

點解要同我同路

諗起個傻閪自high都覺得開心

今日係上盤日

又轉番讓一球

both

Agger

轉番1球盤

諗起借學資來賭，賭到200$買盤都冇就覺得開心
又話完全封鎖？

連登大船。巴西

買左先黎轉

仆街 轉盤

岩岩買左墨仔盤既巴打有福了

食完雞
岩岩好開波

墨西哥先係

下盤 一球/球半

宣傳新爐

轉返一球盤？

巴西半場三粒

俊仔識波

無錯, 巴西品牌對二線隊
所以個強弱差距就係去到一球球半
唔駛攞個屎忽黎諗, 你已經答左

唉屌中伏

巴小組好似失一球 防守好定對家廢

唔知個JJ插地講緊乜呢

以攻代守

最近我都唔知自己正定反

又轉返-1

依家買上盤定下盤好

似和波

屌一球半果陣買唔切下盤

個龍好撚勁

-1買唔買

轉返一球要咗下盤

諗起佢千字文都覺得爽

極似贏一粒 讓和唔中問巴西拎返

琴日閪班牙輸到仆街

都唔知佢做乜

古天奴無事發生@2.1
捷西斯被換出@2.1
尼馬入波@2.1

車左半個月糧落呢3項
我發覺真係收息

本身想買-1
點知佢轉左-1/-1.5
宜家轉返-1
即屌！

300

又轉返-1 屌巴西算

300
你柒左了

已買1/1.5

算小注小豆入波

穩

u2

Lm bin尻你

一球盤似係開墨西哥

召喚拿蛇

Sam哥有排震

又變返-1

無得睇馬細路

古天奴勁左咁多場 我唔撚佢再fg

巴西 會入唔到4 強？

諗下都知冇可能啦

傳統強隊 冇理由得法國

首發入球 夏榮羅辛奴@17.00

半大半和出發
又玩1-1 妹到12M

買左兩千大波

我轟咗巴西

連燈號 出發！

半全大號 出發

跟

已下注

墨西哥點贏！

又變返-1
走盤?

智狗滾出波po未

美巴出水未

巴打場場都全大

咁多人買墨西哥，要買巴西了

未
但佢九成會買下一隊入球燈

乜盤都唔買, 要大波

巴閪半唔半大

巴西 10.5b
比利時 9.5s
挪超 半大
3x1

巴西晉級1.18收息

未開過

今場要反底 會開

下一隊入球 巴西 希望幫到大家

不了 fg會係墨西哥
0:1先買

角大就開波前跌曬水

9.5b上船

再講多次 2.5b

半場1:1先
等佢買下一隊就穩了
1:1 完場

全年重心
墨西哥第一隊入球

最後兩舊水

MEXICAN

到底發生過什麼事？

美斯巴好慘慘豬

唔貪心 下盤半格就夠

即場6.5b 希望幫到大家

收到wind 美斯唔敢出水

有無Link?

巴西1000000%

有冇link 手機睇

屌波開始!

角大

Brazil 100%

你估sam 哥賽係識踢波？
人地拍戲架

轉買角球
多謝放我一馬

美c 角大

S1最暢最清

美C 9.5B

美斯要咗9.5b
快快手入角細

美斯出左水
9.5B

難得今晚大家一半一半
無航空母艦

撚已含

買巴西既各位放心了 今場開角細

半細jer

下盤巴打

1C

希望美斯破打救救巴打們

9.5b

開唔到9.5b 但開到9.5以下

Post多次

S1

又引角大

開始刷角

1c

有無人13.5b

秒1C
買唔到9.5S

巴西456

10.5s

mexico!!!!!

要左半主

2.5B jump

接納

2931 角球大細 星期一 9
巴西(主) 對 墨西哥(客)
角球大細
細[10.5]@1.91

$ 500.00

買上盤不如等即場買大波

差d接唔住

3120 角球大細 星期一 9
巴西(主) 對 墨西哥(客)
角球大細
細[10.5]@1.91

$ 10000.00

10.5s穩如狗

求手機link

有火

有冇link

你唔係搵link ?

尼馬

買完先諗起未睇陣！

又來留名了

10.5等高水中

433 打 433
墨佬平時打開4231 突然間轉433 似對攻

9.5大已死

Thanks!

巴西4231喎

2C

10.5b都有機

入2球嚟睇下

呃c

差D

半主CASHED

依場角大無走雞

offside ah

岩岩先足水即刷

夠膽就開半大

唔係點引角大

13.5 5.05

等20.5s高水

下半場冇力落底就妹妹下

係5.5

巴西踢到咁點勝?

BTW角細針

巴閪仲未開始刷角

gun!

入球未

巴西入波未

半大針

上場主勝下半是鳩但大波

入波未呀

3c

3C

禁屌巴西

刷角快到

冰封角呀

墨西哥唔弱咯好無
巴西未出曬姐

巴西俾人禁住中出

12.5s all in

巴閪

重想等佢趺到 8.5 7.5先入 係咁刷

半大針得

13.5未

角球唔等人

同樣 依家都唔知點入手好

狗會 ：多謝晒又贏全格

入波未

ching 等等 會有13.5出現的

13.5s gel

巴西被禁屌？

上盤針

加油

頂到頭廿幾分鐘 就有機 睇墨西哥佬谷得幾內

角大gogo

墨西哥防反好勁,好快

屌小豆跑快2步啦@5.3

下半場無力

而家啲角都唔知點買好

巴西好似唔對路

諗緊11.5

仲諗住等8.5至入角大 點知刷得咁快

入左s

又開下盤

買上盤既收皮未

有冇半大黨

等換哥斯達先入了依家

針了

買左1/1.5B

4C

半大是咪針得

比多7c

4c.........

-6

半主針

13.5 無買

一定角大呢場

驚西

似0-0 0-1

墨西哥第一隊入球

仆街買唔落手

屌 12.5s要練心了

巴閪場場角大 刷大佢就係了

刷C

停角比我入

又差D

All in 左巴西

肯入球未

咪係 停一陣都唔得

比多6c

兩隊都似瘋狂刷角搏入波 巴閪都開始刷

墨西哥好勁

入咩角

有機會下半場先入到波
巴西...

9.5b cashed

阿反快到

下盤穩過閪

墨西哥佬體能好唔好？

準備上盤比狗屌

禁屌唔入會比人入

Hi

9.5大 應該穩 似12-13角

半大已死

巴西1/1.5

11.5足水就入

13.5

巴西-1都要輸？ 唔撚係掛

有無link

墨西哥 7.5跌到得返4.4倍
早買早享受

半大只需廿分鐘

如果上半場墨西哥領先唔到
即刻補巴西

老墨咁踢法下半一定冇力

都係等半場至買角

入手12.5s練心

屌浪費機會.仲慢慢控乜撚呀墨西哥

[img]
[/img]

夠膽停到30分鐘

巴西被屌打無還擊之力

咁佢地上半場入唔到就好危了

2.5b jumped

沒有錯 佢地係上半場博盡曬力

墨西哥熄火停角OK？

墨西哥勁到

即刻射呀嘛屌

入未啊

入波未呀兩隊

角大 半大 已死

角細想跳船，可以點跳？

冰封角球

c 巴西1：3墨西哥

可以入波未

原來美斯買左9.5b

16號一下射就入左啦

巴西傳波都傳唔好

有古一招睇未

睇環境先 迫到上去先諗

又有12M大戰睇

5c

巴西憑咩受讓

屁馬

sorry 睇錯

主win 1.71

邊到有得買

9.5大 比大家開心下

咁快上到去唔係好事 同沈日一樣

SAM 哥

尼馬剪左髮個樣好老

墨下一球

古仔點射架

仆街 上盤真係比狗買

又準備停角20分鐘

好睇過琴日兩場加埋

飛機

古一招

古天奴又打飛機

角細正式宣布玩撚完

上晒天

信美斯

12.5s穩

角球大水泥GEL

12.5b有無得諗

穩乜 似爆

6角認真

屁馬咁似ben哥

買左上盤想針

半主jump 真係又半和

墨西哥熄火就冇問題

停多5分鐘

即場10.5高水細囉

10.5b出現

大波已死

又半和

Allin左

角細逃生門有未

夾撚走尼馬粒波

韋利安進攻好撚慢

半大玩完

7c

半細水泥gel

買墨西哥晉級

不嬲買換出

諗起幾十年前flash驚 動物馬拉松

8c

0:1

韋利安

巴西得1c點做野

全大呀！！！！

巴西果場幾點開波

墨西哥禁住黎打 ng仲有2.5 代表咩

安係一個笑話

巴西班波好似無夾過咁

墨佬差唔多冇力 要盡快博一球

呢個真 買左兩日今日要半主就jump

美斯聽日返工早d 訓

sam哥

就黎開角細逃生門

唔入都刷下角啦

韋利安好似我玩pubg 個造型

5C

美斯巴都要返工???

角球

撚樣安真係黑洞黎

又關佐

繼續c!

巴閪快入

想等足水角大等唔到

似角大

有安唔使要右路

11.5b高水即入

....

咪嚇啦

半場8c定一定驚先啦

巴西贏唔贏到都成問題

墨西哥個勢一無左即刻回哂飛

1:0

支持刷角 等14.5 15.5s

11.5b入唔入

無入球了

入！

下半再冇入球就要買角

我唔敢

Feel到呢場波，巴西會比假希望角細黨，去到尾10分鐘爆撚哂。

等8.5 9.5

咪撚報假啦屌
煩撚到呢

半大針了

Gun

肯入波未啊

11.5b 100%

巴西愈主動攻 墨西哥愈易靠防反得手

角大jump

刷刷刷

11.5b

半主準備

尼馬又黎

半主jump

碌地->罰球->古一招->入波

無馬些路

如果無入波應該0:0.....

開個半主先啦

1:1

點解唔出

已入11.5b 一齊集氣

尼馬又無敵風火輪

傷

你點知架

傷左

背傷

上場傷左 冇馬細路真係爭好遠

墨西哥又笑鳩尼馬

屌你入波啦...

係唔係大家都block左美巴清爐

如果無開場應該0:0

下盤穩到

巴西場場都下半場先發力架啦

角大易到 邊個話買美巴對家

肯2粒好嘛

巴西半主到一世球迷

求走盤

10.5b 入？

巴西呃多幾c

入11.5 好過

墨西哥唔輸聽朝食隻墨西哥熱狗支持下

小弟第一次賭，想知角大計唔計加時？

覺唔覺裁判偏墨

巴西個戰術係咪等人地下半場冇晒力先主攻

6C

9.5大針

韋利安賓係好撚廢

6c

半和想gel了

唔計 只計90分鐘內

唔計

Sam哥堅勁

擺到明刷鳩你

假狗點解唔扑

計到下半場加時完

想入又封左

入到未

導屎

計到補時 加時唔計 好似係

屌 買唔切10.5

1:0未呀

半和唔信唔信又一場

半和盃

買唔到11.5 2.22

11.5B集氣!!!

角球真係賤種來，等多一陣10.5b有高水諗住即跳船，點知即刻6c

再等

半6全6

停角啊屌

一撚樣

又話角細嘅？？

半大又針

強心臟表示11.5S 未驚過

夠膽10.5b開高水比我跳船

巴西盤

12.5s練心

又全細 唉

要唔開角既.. 下半可以得1角..
要爆你既... 淨係補時幾分鐘都可以4,5C

聽天由命吧啦

等緊10.5高水

快d 出返啦

馬會歡迎你加入

啱聽

半和盃都唔買走去買巴西

至小下半場10分鐘先會有高水10.5

講得岩

補幾耐

半和頂實

見到半場6角 終於可以贏翻次

美斯好波 破燈了

HT 0-0

時都唔補

導屎派我ok? 禾地一場老死

等佢冰不如叫佢刷

德叔都入波post
細細個就聽過德叔個名

gel 頭仔

補時0秒

等到就買 等唔到就睇波算

又清袋

巴西-1上盤都要針 屌你老母

場波真係咁暢順咩

11.5上船

入錢LA

feel到0:0完場

半6全_ ?

11

7

補一補和同客算

想落街補重飛

半場總結
賽前9.5角大 -4

6

半6全12

又冇咩傷停嘅

0:1入左

半和

16强真係追半和贏梗

扮新手

球證幫手頂半和

2.5b jumped 可以點補

追主了

頭先有嘢做唔記得買波
如果唔係應該入咗半大..

上盤又針得 下盤盃

半主$40針

半大
全大
大毒梟快攻

今日劇本半和？

馬會推介場場上盤燈撚死

係

當然

半大
半主
2.5大
3.5大

11.5b 上盤

一早block左啦

下盤準備好針未

全場和有冇得諗

恭喜美斯終於破燈

有

半和cashed

同黃俊同路 穩了

2.5b點搞好

美巴清爐係假分狗...
唔係話緊你條TELE

啲人好似係講緊個條友 唔係你個清爐

報假分既ACCOUNT 唔係你

200第一口巴西又針

咁快gel頭
一陣半6全9點算

應該唔係話你
係話報假果個

好驚
諗起哥斯大黎膠果場

笑死

有條友叫咩連燈俠

改左個名叫美巴清爐

而唔係講緊你個telegram channel呀

半大 全大黨已死

咁敏感呀，衝出嚟柒

痴撚線 咁都角細我真係無野好講

11.5大落飛

半大cashed

對號入座

但一陣比利時果場唔敢買半和

半2全11

全8全9都試過

智巴 清瀘係咩

有冇人block 咗美巴清爐？

Wfc

係咁刷角

收嗲啦你
又話幫有困難既手足 又話退出 又話教學又話剩
教埋D你老母係女人我老豆係男人既野出來

滾蛋啦 煩到嘔

見過半1全14
半7全8

清爐呀

清爐姐係 好乾淨嘅煮食爐

有冇人block左dodo清爐

半7不嬲最邪

Me

屌喇星 我問佢個channel 咪鳩啦

仆街momo

我

美斯離開俄羅斯即破燈

以為好多人討論你咩傻閪

你要我青爐？定美斯青爐

我了

下半
JESUS >
廢老 <
韋利安 >
杜格拉斯<
LUIS >
馬細佬<

有無人支持?

呢場點睇

梗係你果個 之前跟你推過500 搵唔番channel

杜格拉斯 馬細佬傷

7撚檬檬

細路傷左

成班係到嘈㗎
狗咬狗骨

比利時個場上盤定下盤好，想買完訓教
驚比利時入一粒又停哂手腳

傷左 如果唔係洗用傻仔韋利安咩

傷左咁耐 休養完啦
半場都踢到掛

我自己買左11.5S

買波順便練埋心臟

半和先收一注，仲有2注角細等跳船

古仔入未

比利時暫時最正氣 ALL 上盤都開灑

900

屌那星衝出黎
笑撚到我

bug?

跳得 我都跳 又唔想亂補飛

903

我都練左好多場
心臟強大了

906

954

經過完琴日
打死都唔再買大

910

個個豬到傻撚灑?

933

下半場入到3粒 抽2兄弟派我200

915

9588

煩死 報假

巴西個右閘又係廢到仆街 又一契仔

918

920

上咗賭枱台就自負盈虧啦
成日話人燈閪，你自己又唔出飛

921

我呢排燈

針

希望世盃完左
你會keep住出水

諗到點搶1001 我了

929

ok

今屆開咁多下盤
好彩呢場都買左下盤

好!

937

29928292928292

成班抄我

我想入1粒走盤就夠

942

1882738920292727282919，0，929299

945

1819293338828292「圖奮儡比悚異

Join 左 祝大家贏錢

換廢奴未
換就巴西ng

上盤

Block撚左你呀 再嘈

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全國政協副主席的職務？我不是很多事情不要再讓步。我不知道

978

1001

1002

7c未

8角

20c

0:2

呀

0110

968

970

972

2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110 2110

81028332

980

李寶利 騎師王

搶

主win

985

如果比美巴清爐搶到1001會點>?

26814257

Ok

派我 26814257